Designet for den grafiske brugerflade for leverandøren beskrives ligeledes i punktform. 
Leverandøren skal kunne tilgå fire overordnede views på \devkit{}. 
Funktionaliteterne af de forskellige views ses nedenunder.

Leverandøren aktiverer servicemode, og bliver derefter præsenteret for et valg mellem fire menuer:
 
\begin{enumerate}
\item Opfyld beholder
	\begin{enumerate}
		\item[-] På skærmen vises at leverandøren nu kan opfylde de ønskede beholdere. Når leverandøren er færdig med opfylde de ønskede beholdere bekræftes dette på skærmen.
	\end{enumerate}
\item Rengøring
	\begin{enumerate}
		\item[-] På skærmen vises en liste over beholdere, hvor leverandøren kan vælge hvilken motor der skal starte/stoppe. Motoren på den valgte beholder startes ved en trykknap og stoppes ved en trykknap. Leverandøren afslutter ved en tilbage-knap. 
	\end{enumerate}
\item Ændre slik
	\begin{enumerate}
	 	\item[-] På skærmen vises to lister: en liste over beholdere og en liste over sliktyper. Leverandøren vælger hvilken sliktype der skal knyttes til en beholder. Leverandøren bekræfter derefter sit/sine valg.
	\end{enumerate}
\item Indstil pris
	\begin{enumerate}
		\item[-] På skærmen vises den nuværende indstillede pris. Leverandøren har derefter mulighed for at indstille en ny pris. Der skal være mulighed for at bekræfte eller annullere den nye pris.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

Igen er der udarbejdet et aktivitetsdigram som kan ses på \autoref{fig:flowchart_servicemode}. 
Dette diagram illustrerer flowet for leverandør-grænsefladen (Servicemode).  

\begin{figure}[H]
	\centering
  	\includegraphics[width=1\textwidth,clip=true]{../software/figures/flowchart_servicemode}
  	\caption{Aktivitetsdiagram, Servicemode}
  	\label{fig:flowchart_servicemode}
\end{figure}

Ud fra aktivitetsdiagrammet på \autoref{fig:flowchart_servicemode} ses at Servicemode aktiveres ved et interrupt, som fås fra nøgleafbryderen. Dernæst vises flowet på baggrund af leverandørens input. Servicemode deaktiveres ved et interrupt fra nøgleafbryderen.
Når dette sker deaktiveres Servicemode og dermed endes flowet for Servicemode.

Punkterne, samt aktivitetsdiagrammet på  \autoref{fig:flowchart_servicemode} udgør således designet og fundamentet for leverandør-grænsefladen.